突發！本人剛剛於官塘泳池遇溺😞

個泳池有冇事 好擔心

死得未

你唔係溺弊咪得囉

便溺呀

唔覺唔覺就由47歲壯年變成半百，時光飛逝

49歲(便溺)

已被救出

49歲(浸唔死)

46 的

on9 , 有救生員

你死先

有冇便溺?

冇wo 今日冇人浸親wo
利申做緊

駛唔駛去秦國同你搵海豹啊

救生員落水救定喺岸上拋野俾你?

渣ga

落水

乜撚野

係咪唔夠1.2M高